[I/A]死神BLEACH brave souls 千年血戰篇 第2彈 [9]

之前嘅post
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.

官網 :

相關網站 :
協力區 : 香港高登bleach

常見問題 :

如何MAX level ?
5*以下 全部淨係食角突破4次就可以升到最大LV
5*或以上 需要食角突破4次(+20LV) 再去技能樹升LV限制突破

各星所屬嘅EXP如下
1*:1250EXP 2*:2500EXP 3*:5000EXP 4*:22500EXP 5*:45000EXP
6*:720000EXP
同角色名有BONUS多2倍經驗值
每一隻角色升滿都會有石 所以記得每隻留一隻升爆佢 之後任君處置

邊幾隻勁呀?
打唔切
全キャラ強さランキング#content_1_1
急急地 參考呢個啦 雖然都幾多水份 但都叫做唔會死錯人 睇下is ok
不過唔好盲信D咩S呀SS呀SS+呀 水份真係有D重

乞

點知幾時邊個降臨呀?
公告欄最底有降臨時間表
或者
直接上網睇
降臨クエストスケジュール

點分隻角係 玩強攻好 定 玩普攻好?
~簡單分類法~
攻擊明顯大於靈壓 = 普攻流
靈壓明顯大於攻擊 = 強攻流
攻靈都好接近嘅 = 玩乜都得
當然 有D角係特別D 到時會再講

裝個D係點搞?
2件同*嘅 升到滿LV 再合成就可以得到1件更高*嘅
直到4*上5*有D特別
你要打共鬥嘅個個合成試煉去 刷合成粉同合成書
每一件4*武要用10粉1書升上5*
升到上5* 會有第2能力 加5圍
而第2能力除咗30攻 30靈壓 40血 其他全部reroll

點洗裝備第二能力(reroll)?
合多5* 比你想RE嘅個件裝食
或
用修改金毛筆

邊度嚟咁多裝合呀?
打event刷2*武同武劵 唔洗用石抽
2*武合上3* 3*再上4*
再唔係武劵直接抽都一堆3*武
60萬分活動關值得爆分都繼續打狂刷道具卷

邊度嚟咁多武經呀?
打合成試煉 降臨都會跌1-2*強化之心
4*降臨跌1*強化心
5*降臨跌2*強化心
3*強化心只可以打繼續之間/極限共鬥出
4*強化心就特別D 只可以打D特別嘅EVENT出

強化心有幾多武經?
1*強化心 = 500 EXP 2*強化心 = 1500 EXP
3*強化心 = 4500 EXP 4*強化心 = 18000 EXP

邊度有經驗石打?
EXP關(姐係新手任會叫你打嘅乜乜大作戰)
開放時間為 6-8 11-13 16-18 21-23

各大降臨
繼承之間
極限共鬥
雫G重靈地

靈壓係咩?
普攻傷 : 攻擊 普遍角最尾個下會x1.2

強攻1 : 攻擊 + 靈壓 x 1.2
強攻2 : 攻擊 + 靈壓 x 1.5
強攻3 : 攻擊 + 靈壓 x 1.8

必殺 : 攻擊 + 靈壓 x 5

最後 所有角上到6星 強攻傷再x多1.2 必殺x多1.5

另外
每月16日左右
都會有月中3新角pool 通常係3% 因為排出5*得個3隻新

每個月Exactly最尾個日
都有3新角pool 6%雙倍出率 但多咗6隻復刻一齊抽

關於各新手任 日文睇唔明 都可以係呢度問 會有巴打解答
做完新手任會比你5選1 簡1隻5* 其中2隻係力一護同知藍染 但呢2隻會係之後張新手必有嘅13抽1嘅5*劵度出現 所以簡唔簡呢2隻就隨你

最後 所有新手任你簡/抽到嘅5*都係廢嘅

冇留意1001

新手，啱啱開始玩

我都係啱啱開始玩 大家多多指教

暫時係咁

難聽過粗口

一齊加油

留名

努力

影巴成日痴撚住我

6千3百幾石

幾時先有5*露棋亞打

等緊5*雨龍

你地專登降rank 做5席上位
咁樣會著數D?
呢兩team點睇都唔止得5 bor

我同佢都係新acc
1個月咁上近 , 10席打上黎

我淘寶帳起手架 速劍就自己抽

之前係咪有巴打有啲花姐起手ac 有多
我fd想入坑 仲有冇多
幫下手
懇求

咪上面位near巴 不過好似無乜淨了

near 巴打
想問你仲有冇花姐起手ac多

留tg , 得閒覆你

ok thz
@lokqq3

我想問呢隻乜黎 彩卷抽到

一刃都唔識

依家先睇返先睇到十刃出場咋

以前睇到冰輪丸嗰度就冇睇 呢排先由頭睇返

一路睇一路玩

我覺得空座決戰篇，頭3刄都打得好hea

虛圈個邊先打得好睇

我都係早你少少玩 但你多多CARRY 我

提提大家
雖然強攻係 攻擊+靈壓X1.幾幾 但靈壓係唔受防禦限制

主因係D假面 又要比佢地show off 但又要寫柒佢地 做乜鳩
BTW 隻一刃係舊個隻 前年6月尾嘅角嚟 50+75石完就放置得

結果衝左2000石俾石田老豆
為左減傷俾花姐

石田老豆 拎黎用都好勁..

心花姐
速劍八
技響河

係咪PvP 最強組合

too bad 唔係

響河只係一隻sup

隊長 killer 對勊制花姐同劍八都有用
而且本身減傷20
咁都差

想知咩組合會屌打呢隊

千劍
千柒
花姐
應該可以 如果撞啱位
花姐對千劍 響河對千柒 反艇機會更大

千柒凍唔到對面
你呢隊就玩完

千劍對花姐
千劍開完兩下強攻就被人斬死

千柒對嚮河
嚮河有 killer 傷害唔會落後 五五波

你呢隊好大機會遇到
千劍被斬死
之後心姐同速劍 二打一你隻心姐

*千劍開完強攻三同二

千劍對花姐
係 通常開完三下技就死 但對面花姐都殘血

千柒對嚮河
有killer 係啱 但千柒克你屬
你又冇霸體又唔夠快cut 佢技
比佢雪到2036

結果應該係花姐收尾刀 滿血完你場

見大家都講咗好多 唔錯唔錯
但響河點解剋killer 減傷20%都唔係最好呢 主因係 佢無霸體
係佢同速劍打都要64波(響河6速劍4)嘅情況下 打花姐同1900緊加係唔洗諗

但響河唔係藍攻擊咩?
花姐一個8秒閃埋嚟 狂A 隻響河已經係處於射唔到嘅情況下比人抽走3-4成血
就算有扣血神技(24秒)嘅響河 都因為無霸體嘅情況下 成日比人cut技
打速劍八還好 但打完多數都大損

同埋千柒個度都講得好啱
你地估下 力6手VS技一護 邊個會嬴?
有7成情況下 係技一會打撚死6手...仲要係接近滿血嘅情況
淨返3成係6手屌撚死技一 但可惜 佢自己長不久矣
點解? 因為開波已經出強攻彈走你 之後再一set強攻combo 唔死都活不久
無霸體真係會差好遠

同埋現時情況下 響河繼承狀態最多只有16+16+20減傷 姐係同花姐速劍八個d無分別
個20%已經唔多算係優勢

如果問我 我自己會覺得現時最強嘅陣係
千花 1800 速劍

千花點屈大家都知 上面都有提及even面對響河都輕鬆屌打
+
唔知點解可以100%cut走1700招24秒

而1800係有霸體嘅強攻角 98%cut走任何強攻角(個2%係中冰)
基本上對任何強攻角嚟講cut得走你第一野 = 玩撚完 而1800係cut唔撚到任何一招技
1700同1800同時開24秒對打 1700只可以打中1800 1下(2hit)
除非呢2hit就冰到佢 如果唔係 1700死撚硬
同埋 跟返原著 1800係唯一一隻千花剋星 打唔死千花都可以打撚殘佢

速劍八其實仲好有用主要係因為招buff 全team加33%攻防會真心好重要
你2隻普攻角對打 係可以因為無咗呢招buff就成為劣勢一方
加上速劍八夠硬淨打乜都可以拖死人 PVP必備角嚟

雙強攻陣(千花 1700 1800)
我自己試過 試完會發現缺點都幾多下
千柒永撚遠都係人地個隻先識冰人 自己個隻係低低地
加上成撚日比千花同1800 cut 24秒
how play
而千花都會因為無buff同對面D花姐對撼係差好多 成日比對面D花姐撳住嚟砌

我今日試左樣野，之前三席小白pvp係插強攻up ,依家將隻小白放哂減傷，之後兩件裝用加40體(咁岩有)，之前係三席都難打，依家係副隊，好打好多，硬到，又可以冰到等花姐黎到就慢慢打

幾經辛苦，花姐終於有起色

想要響河

你有件40血？

係見過人咁樣玩千柒
我覺得無乜意思 自己都試過咁玩
未出花姐時
個陣自己用1700係100%快過對面1700開24秒
所以大家都好直接24秒收對面檔算 開波3打2 又快又穩
強攻角本意係用自己嘅生命大幅度燃燒對面2/3隻D血
但用咗普攻/吊命裝就怪怪地 打人又R痕 又易死
加上 目的都只係為咗搏佢冰人 不如直接D啦 強攻 死就死 冰唔到都斬到對面一頸血
對速劍八又怪怪地 冰唔到真係比佢輕鬆平A A死

同埋而家成個PVP都有花姐真係不了 1700同花姐鬥磨? how play

而家你地個公會升到幾多LV?

想要破面killer pool入面是但一隻，五百石又凍過水

12

三思呀

留石等千血算啦

40血係小白到

仲有冇公會入

花姐應該帶普攻定係減傷好d？

wow 真係另一把冰輪丸

必殺up 但普攻角

都話架啦

唔奇 望下無月

Btw 聽日就有片睇（直播）

大力巴有無馬仔心水

佢到底可否同千柒爭

好準

提提大家 可以去圖鑑j下個模組

仲差啲咩未出？

話說原來山本個配音員14年已經過咗身

冇殘火太刀玩lu

土豪金一護

唔係掛 之前死神動畫最後出到201幾年？

因為聽日先有片 所以唔講太多 不過睇技能同簡介可以略知一二
草冠 :呢隻好明顯地...係sup角...不過...得閒可以拎佢開下大技咁囉...
屌KLab

日番谷 : oops 全冰+儲氣強攻+高靈壓 = 大獎1號 佢仲要係遠攻 無周一無lisa既你 必抽 有都應該抽

陰陽 : 如果係遠攻 = 大獎 如果係近攻 = ...WTF

未必 所有儲氣攻擊都係要儲完氣先會大 但大得嚟 都唔係全圖
而PVP嘅AI係唔會咁得閒幫你儲氣 所以...nope PVP唔洗諗(當然 睇埋模組我可能會更正說法)

我由頭幾個post都講咗不下十次 所以先話出千血山本機會好微 加上總隊長呢個朵比春水用咗 當然 有就最好啦...但唔好抱太大期望
不過可以期待下完現or空座嘅山本

力巴點知佢係儲氣

睇下公告OK?

搭地鐵抽卡隻蝴蝶啱啱飛出嚟唔小心hi到飛咗動畫，結果竟然係周一
次次搭地鐵單抽都中好嘢

簡介都話佢有強攻3係儲氣 + 全攻擊有冰

wtf

BTW 日文簡介度無提及 但英文簡介度就講咗樣好有趣嘅野
新電影角 陰&陽 出強攻3可以係呢2隻角色之間切換

我都想hi到你飛起

我見佢有個固定乜乜乜係點解？

無乜特別 姐係你平時見個D死神就閃電 虛同破面就火個D 6*特效
不過柒頭同sup冠會有另類獨特嘅特效(上次係茜雫同嚴龍)

ON79 隻草冠真係完完全全係sup冠嚟 大技double hit 但大技唔撚係全圖

又一隻24秒都大撚過大技系列

BTW 係FYI資料嚟 可以可以入去J下

佢條o靚好似仲勁

柒番都係
睇落最廢個隻居然最勁

其實日版都有講到

係 我打完再睇先G

oops 唔記得咗講
各位記得睇下公告 劇場版個pool有咩 幾時炒冷 炒冷pool有咩 再慢慢計劃下

始終我日文仲係好屎

都唔算啦,打機睇得明已經ok

次次都係你 歐洲帳

都單抽左600石

4刃真係好好玩

劇場版2新角 gameplay

另外 如果柒冠連招大技都唔撚係全圖 咁就係一件世界級垃圾for 1900 link slot only 的話
我屌KLab老母臭閪

柒冠大技今日官方gameplay片會有

今個pool可以慳返

草冠啲技

個2條女又幾得意 係咪大獎

好有4星角既feel

咁又冇
一開始送個d五星咁啦

3新角短片 日版同國際嘅拍攝角度唔同 可以多角度比較下

不要再說了

可以話係

我真係好撚想知KLab班撚樣整草冠個陣係咪坐撚住咗個腦嚟整

屌 醒起仲想講咩
係咪有巴打好奇速柒比唔比得上千柒嘅
PVP就100%唔洗諗啦 24秒係儲氣攻擊 未儲細到閪咁 + AI唔會幫你儲

青全冰睇落好吸引
屌 2隻都廢到

no no no PVP姐 所有儲氣角都唔適合PVP

PVE的話
因為一隻藍攻擊 一隻紅攻擊 一隻玩高傷 一隻玩永動機 仲要唔同屬唔同殺手 所以唔答姐
論PVE的話 速柒會係masterpiece
特別係儲氣攻擊直接傷害2倍 速柒仲要有埋強攻double hit 聽日你可以試玩下 好撚爽
周一係模組ON9 但招儲氣的爽快感絕對係100分 而呢隻速柒模組 絕對係周一之上

單角一護玩乜？

周一?強攻for sure

新年快樂呀各巴絲
祝各位必出彩門

新年快樂咁多位
祝各位心想事成 要乜中乜

祝各位巴打電影pool全彩

3000石先中左一隻日番谷 3隻花姐 1隻7刃

10抽零彩，放棄

前日開始玩, 多多指教
有冇公會有位可以收埋我?

中咗久南白

10單抽當支持中左孖妹

四百石中草冠 收手

10下單抽炒撚哂 停手

隻柒番大技範圍⋯

我正式宣佈柒冠係世界第一嘅 垃圾

算啦 佢又唔係玩大技 加上呢隻先始解only

當普攻用得唔得
一技推 二技洗衣機
最多當冇 double hit既角用

8秒果條芝士腸細到

想要孖妹

中左孖妹係咪可以完啦

孖妹大獎？

見大家咁多疑難 咁就講下速柒頭同垃圾冠先 孖妹因為未出泰仔降臨 無得200佢住 所以聽日先

速柒頭
大家試玩個陣一定覺得好廢 大技又細 8秒又窄
但佢係強攻double hit+24秒儲氣攻擊 姐係一招24秒個傷害係X2再X2 傷害可媲美大技
同樣嘅技 周一都有 但周一個個唔會冰人 加上 周一又相對難用
簡單D講 隻速柒頭其實就係周一嘅進化 不過唔同殺手咁解
佢其實算係大獎嚟 大技範圍柒D咁姐

垃圾冠
我真係未撚試過咁鄧一隻角唔抵
KLab點解可以咁仆街將隻咁型嘅boss角整到咁撚閪柒
1. 大技double hit 但大技唔係全圖 8600都不如
2. 攻擊數值750都未有 先啱啱好高過垃圾一刃1攻
3. 洗衣機細
4. 24秒唔撚係全圖 ON99 招大技已經唔係 連24秒都唔撚係
5. 8秒個條唔撚係龍 係蟲 幼撚到呢
6. 特性個減傷得16% 但又唔撚係屈機角
7. 普攻傷害加成得40% 佢D靚孖妹 都有762ATK + 70%普攻加成 呢隻垃圾得40%
8. 唔洗諗玩強攻傷 加成得個30% 低到仆街
9. 本身傷害低 殺手又唔係泛用嘅死神/破面/虛
老實 千血白哉 千血8600 電影1隻boss 呢D我都接受同理解個玩法 但呢隻真係唔撚柒明KLab想點撚柒閪樣 無樣掂 好似就係整出嚟迫你拎佢比1900插
我真係搵唔到呢隻垃圾有咩獨特之處 衰D講 阿近可能都勁過呢隻野

sor 做人要理性D
草冠都有優點嘅
就係有石可以拎

用落速日番谷幾順 唔知點解我用莉沙成日都覺得卡住卡住咁

有冇機會重制 呀大力巴
明明咁撚型

仲要係石田彰配音,如果唔係貪佢減傷既能力都唔鬼抽

好開心 今朝一起身抽中左銀同白一護，雖然唔係pickup角但呢2隻真係我至愛
雖然唔勁但剩係隻白一護我上次追左4pack都唔中 銀又係一直好想要
仲開心過中pickup角

銀其實勁唔勁 我岩岩都抽到?

銀勁 白一護廢

我都係中呢2個,再加1個白

講起減傷 佢都係柒 得16% 共刀響河都20%啦
有無得重制..............我可以話無
之前千血白哉大技double hit
D人覺得對比起另外3隻佢好廢
係reddit日日洗版 又同send e猫比KLab 又直播個陣洗comment叫KLab比返強攻double hit佢
最後當然無改到啦(我覺得隻白哉OK 無意見)
不過KLab表示會吸收意見用作未來嘅角色度
最後出咗隻聖誕飛機場 有盾 同特性 不過強攻double hit

無所謂啦呢D野 用邊隻順咪邊隻囉 加上速柒又真係勁嘅
雖然我自己覺得lisa無呢個問題嘅

我估隻柒冠係想制衡千血花姐
我試咗 好似都OK嘅
各位抽中嘅可以試下嘅 應該多少都可以一戰

配裝點配？半強？

抽左二千石得d垃圾，應唔應該繼續抽

no

當普攻角打PVP

共刀心戀次呢大力巴?

都勁

不過佢D強攻全部都係0走位 所以有D人會覺得唔好用 廢
但KLab 改咗儲氣攻擊可以邊閃邊儲/放之後 我覺得佢好用咗

孖妹好撚勁

唔該大力巴

等你報告

孖妹係少有嘅乜double hit都無 但我會覺得勁嘅角 視覺效果都一流
普攻大範圍+出得快 仲有有異常狀態附加
8秒推怪能力一流
16秒範圍夠大 解圍一流
24秒轉人 唔算太好用 要就返位 加上無異狀附加
話說 唔知係咪錯覺 覺得陰(電個隻) 好用D
大技全圖 好過另外2件冰系斬魂刀多多數

果然係最強人類 泰仔超攻擊範圍真係世一大

邊個泰仔

新降臨

推

速周年一護好用啲定係新果隻速冬獅朗好用啲？

我自己會覺得速柒好用D 不過大技範圍就...唔好提啦

呢個post真係推得好慢

正常

速柒招一技幾正一直推怪 怪一直受傷害
轉神都唔落 直接谷靈壓 大技幫手冰下人算

不過打繼承/超鳩個D 多數房都會要求人帶轉神

你地好我啱啱新玩2個星期
啱啱夠金幣換阿近係咪2隻就夠？

1隻就夠 新玩的話 唔洗急
如果有多 就換夜一(猫ver)

我地有冇整返個公會咁

好似有兩個不過都爆晒，唔知有冇人開咗第三個

開心
抽到孖妹

今次極限近selection 值唔值得抽？ 有邊隻勁？

今次極限速selection 值唔值得抽？ 有邊隻勁？

nope 無隻值得抽

好彩問一問先

PSP仔神角

125石

不了 雖然PSP仔個look幾靚

想棄game放ac
有布大大話我知值幾多錢

另加 技 心 兔金棒

新手想問一下⋯
Pvp打到去三席
點解其他人可以禁高攻同打唔入？
主要係因為繼承？

裝都關事 同埋你用咩打? 3席又幾戰力?

一盒叉雞飯

毅進星 $100

上幾年既shark shark 粉一包

KFC 和風紫菜粉一包

KFC =

叉雞飯 都好
有餐好食
deal?

今次個知pool睇落幾好 好想抽但又怕月尾出d勁野

對上一次出完電影pool
接著個月尾就係 崩藍 白斬月 一心 pool

自從有咗公會 呢度少咗99%人

順帶劇透一下嚟緊個炒冷

睇嚟要到下次千血先再有人

如果俾花姐用，心一心減傷16％加繼承好，同一陣個心pool隻20％減傷浮竹，邊個組合會勁啲

心浮竹好似係普攻20%
知浮先係減傷20%

心浮竹係過圖回20%血
同埋20%減傷係知浮竹 裝一心啦

Wait!以為係遮ver 啱先撚緊佢
共刀個隻的確係20%普攻

sor我係講killer pool嗰隻先啱

想問下 g2 / g4 pvp會唔會好過白斬月

G2 = 白斬月 > G4

我到而家都唔明點解當初我會食滿知豹王招技

留3隻 其他賣左佢都所謂

想問吓升降臨角會唔會都有石攞？ 5星果啲係咪又可以升6星上150?

5星 100LV 50石 , 無得上6

OK 升佢攞石先

今日15點應該就會出月尾預告

除左平子同一護26號banner個之外仲有其他？

應該會有新Pool預告

居然係老頭子

3隻都係救飛機場個陣

邊度可以睇

做乜出返轉頭

啱先留意到樣野...隻山本簡介係話隻腕 姐係單手咁解

如果唔係點長做長有
不過呢3隻又真係好耐都無出過新嘅
涅 對上一隻一出就比人笑 垃圾到仆街 2016年9月尾(啱啱好同早一個月出嘅無月撞屬)
山本 好少少 不過無耐已經比人笑係垃圾 2016年5月尾(啱啱好同早一個月出嘅4刃二歸撞屬)
東仙 呢個仲好笑 同7刃9刃一齊出 但性能衰過呢2件柒頭 2017年5月中
今次出呢3隻算係咁 廢事佢地再柒落去

公告

如果係咁呢3隻角本身都係炮灰底

未必嘅
而家出嘅角 多數都盡量幫佢翻身 廢事佢地成日比人笑
好似上次千血前隻技崩藍

me仲等緊千血涅

山本睇落好霸氣

射左2500石終於中孖妹

今次d動畫麻麻地

作畫

今次個POOL隻技一護點睇?

聽日3點睇埋新3角再答你

山老頭天下第一

見到佢咁死法真係好心up

藍染又係求其搵條靚就KO 左山本

準備新公告

仆街啦...今次好撚勁好撚癲下...

咪抽技一 等聽日單手山本

山本 一睇就知 瞄住速劍黎砌

有冇 link

要咩link?

去協力區 應該有唔少資訊

你班勝利球迷成日笑鳩山本一刀兩斷
咪撚抽呀

水又要抽 人又要抽

可惜唔係出斷開兩截VER.

王巴真G我心

聽日4點前你好拍哂D 新角片

記得自己上去睇片

今次三隻都好似好勁

更加令我覺得抽左電影角3000石好on9

以為己經有片睇

well 而家就有 佢地係1610 1620 1630 分3次出3條片

提提大家
3000萬download紀念活動第1彈係去到3月31號1459
咁第2彈會係咩呢 ?
再提提大家
過去2次千血 每次出前都會開放習得技key關比大家打

涅應該係攪笑用 除左減傷20 異常時間東仙5秒 佢得2秒 而且毒涅 麻痹都話叫用得丫

唔係 火毒呢D持續扣血狀態係不嬲都淨係加2秒

其實姐係扣多2野

想問下今次出個3個隊長唔係舊角黎咩

定係佢地係重制？

重製，勁呀

嚴格嚟講 山本唔係重製 因為呢隻係單手ver 第一次出

姐係打完藍染~完現期間

依隻新山本應該暗示左之後個兩彈千血都唔會出山本了

殘火太刀呀 魔胎伏印症體呀

原來你就係klab肚入面條蟲

好勁呀？睇過

除左千血，我係唔會入去抽既

送張卷抽到雙骨山本，唔知係咪暗示聽日會派隻單手山本俾我

意思係 都比左技山本你啦
一陣唔好抽喇

已經有千血水平 點解都唔抽呢

得隻山本有

異常狀態抽蛋機黎，不了

力毒 20減傷 係最保值既
東仙就 終於出返隻 心屬遠強攻角

三隻新角算係咁

全攻擊弱體既藍強攻角比你講到 好普通咁

對我黎講 係心屬終於有隻 藍強攻
PS KLAB 都發現混亂係廢既 比弱體佢

東仙係雞，係公廁！！！！！！

睇現個REPLY 再望下你個名

真心，東仙真係好廢，最廢既隊長？

你指BBS定漫畫先
BBS 就之前出親都係 125石ONLY

漫畫有勁過咩？

漫畫 佢係冇勁過 但有更廢既選擇者

某用冰嘅柒頭隊長

仲有 某個用拳頭既隊長

某個不停比人斷刀主角又算唔算

仲有某個上下左右調轉呢

免費抽中咗隻二週年一護

中左新毒佬，評價如何？
定只係用黎sup

俾你條仆街講中真係冇山本
三十抽五隻五星都算係咁，得東仙一隻新角
想要山本

屌你老母抽左我6千石

500石中山本三刃

我都抽左成4000石先中山本

山本係雞 係公廁 送都唔要

屌，真係中東仙
500石中東仙5刄
收手算

送都唔要

三十抽中三隻東仙
有咩意思

5000石一隻東仙 之前果啲真係咩都還晒

東仙勁架...唔知做乜呢度中佢嘅巴打都唔多開心咁
佢全技弱體 大技又弱體 你3隻自食3lv大技威力可媲美核彈角

毒佬評價如何

勁野嚟 但都係要睇你中唔中意 就唔就手啦
因為毒佬D技係無乜點走位 所以有D人可能唔中意咁 就會覺得麻麻地
不過唔中意都無問題 因為佢係減傷20% 佢就算日後點柒點廢都好 佢都仲可以做SUP 算係幾保值嘅角

隻山本係咪變左pvp速劍終結者

一定係 但同時 都多返人用6手同1700剋返技山本 就好似花姐同草冠1800嘅關係咁

另一方面 如果無buff的話 2隻本來差唔多嘅角 有buff個方面就會嬴
姐係
山本打花姐 花姐有buff 咁山本死硬 但2方都有buff就可以55波下 所以我都仲會建議用速劍

加上仲有隻世一煩膠 草冠 打乜隊長都可以 一個唔覺意仲冰鳩埋你

而家PVP組合會多變 輸嘅機率都會高咗 我都要觀望返幾日先

各位都唔好睇少隻毒佬 佢某程度係引誘緊人拎返隻6手出嚟PVP

銀城係咪廢鳩

廢中之廢

發覺而加成撚日比人冰鳩左
懷疑個機率提高左

冰人機率 :
自己用 = 中金鳩機率
人地用 = 中3*機率

做SUP都無用
隻角色同你個名一樣

廢得過射場

射場又真係勁過銀城啵

4次單抽中東仙

可唔可以講多d隻柒冠點裝備

500石 射場 山本 東仙

食屎啦你

我都試過千石全金光架

封面個3隻好撚難中

同花姐/速劍/山本一樣玩法 普攻角 sup就all in減傷
不過我建議唔可全部extra都係攻 有1件係40血 or 隊長服80血 可以磨死花姐

有無巴打可以介紹下呢個係咩黎

可唔可以講下毒佬有咩勁
中左最唔想要果隻

完成每日指令3000次(以日服同國際服黎計),完成左就可以領取報酬
但要注意當報酬內容決定左之後48小時都唔攞既話就會冇得再攞

Thx bro
柒冠同小雨出奇地煩
成日都唔覺意就反艇

成個pool除咗山本毒佬同銀城之外全部都出晒嚟
屌拿星偏偏想要嗰隻唔嚟

抽左幾多

1250

負皮 1250得隻東仙

抽得1250仲想點

對手就好易冰鳩你 ...
你就 5 場左右啦 應該冰到人一次既

Ching 你中曬3隻定點
我都抽左5000幾

冇野 我睇到了

我又係5000石最後想放棄先中山本

我第1、2、4抽都係中涅隊長
都未試過4抽中3個5星

最後成手銀城 得一個山本同東先

我一過十連連中2你毒佬 之後東仙同山本都係5000幾先中

我連銀城都冇

600石1銀城1射場
本身已有銀成，當攞射場個50+75石
課左張五星卷中左柳之花個副隊長（本身已經有2隻

琴晚臨訓前頂唔順用咗250石10抽，一野就抽中咗山本

銀城狗也不屌啦

大把機會 你放心
6%池成日放佢入去伏人

睇咗好多個youtuber都冇人抽到山本，加協力都冇見人用過，有冇咁難抽呀

出信叫佢回水

證明你睇得唔夠多

yup~每完成3000次每日指令 就可以抽選一次
記得去望下有無野拎 因為48小時就會清走哂

強攻double hit 強攻範圍同模組都唔錯 普攻速度算快 大技全圖 全攻擊有毒
特性係最保值嘅20%減傷 雖然同佢本身強攻角嘅位置有少少衝突 齊體嚟講隻野係OK嘅
不過強攻好少走位 你自己用下睇下中唔中意

想問下新呢隻山本應該玩普攻定強攻?

玩大技果個人體鍊成陣

普攻

痴線,咁易就中2個

係3個

skip住黎睇
btw呢d機會永遠都唔會出現係我身上

提提大家 記得入去拎抽選指令 48小時唔去拎就會清走哂

呢條友已經係我睇過咁多個BBS抽野youtuber 最唔悶個件 雖然都唔係成日睇

yup
唔清楚問個位巴打有無睇頁一or追post
不過都講講
唔好見隻角強攻好似好勁就誤會係玩強攻
應該要睇返習得技同5圍而決定

2250石中山本，係咪收得手？
得一隻銀城，反而一隻涅同東仙都冇

今次三隻都勁，20%力減傷 千血好可能係力普攻角 自己諗喇

雙王蛇尾丸應該係

我都覺

今次應該係出雙王 同露其亞啦掛

呢類戲份重角色可能會留到第4彈都未頂 雖然我一啲興趣都冇

我買 涅 音夢 浦原 夜一

冇隻似普攻角

浦原都正啊

會唔會出住一個一護先 話曬都有新始解卍解
印象中好似仲有個好似半牛角嘅樣

戀廁狗也不屌

連贏15場pvp得一場extra
世界級

你竟然預佢會有extra

得返7個位 仲點會搞呢D濕濟野
好似完現篇咁 有始解一護 完現術一護 佢直接出卍解個隻
好似空座咁 有虛化有新面具 佢直接出dangai個隻就算

一直都唔明點解8600會得米

9成9係偷懶
整完劍八卍解大技
KLab : 唉屌麻撚煩 用返隻8600模組出埋佢算

我都唔明

之後個兩隻劍獸又可以係pvp度出返

Klang 真係好每日都送一隻四星

3000萬抽獎卷竟然中莉沙死霸裝版

萬聖節rukia

新手剛加入留名

夜一幾好玩 卯幾難用下

抽到夜一咁好運

用張卷抽番黎 無睇wiki 唔知好定唔好 用落幾順手

隻花姐係OG個隻 難用係正常
隻夜一OK 恭喜

有無人FF下出邊3隻WD角

月島果堆

一心 龍弦 山本

新手
想呢家入坑試試 岩唔岩時候
有無勁既角色出？
唔該

我覺得可以宜家抽住個3隻banner角(盲佬,毒佬 & 單手), 玩住先
然後儲石等月尾抽好野
大力巴好似預計月尾出千血第三彈

爺爺起手 儲石等 千血三
盲佬都好多人用 , 唔錯

唔該 請問隻game 有協力嗎

啱啱有隻新山本雙倍池，啱時機喇

yes

而家隻日番谷值唔值得抽 有D想去馬

我覺得都OK, 睇下10抽內中唔中啦
對於新人黎講, 我覺得留石係宜家既首要目標

每次都係得兩抽 用唔到模擬器
用手機抽 load data個到 好熱

如果抽到多隻東仙用黎升技好定用黎sub好

決定係 8591 買隻帳 玩下

上網爬過文 千血戰 冬獅郎 同 卯ノ花八千流 都係SSS

想問邊隻比較好 想直接買一隻首抽帳黎開局 唔該

明白 好似樓上咁講 等月尾!?

淘寶都OK, 兩隻都好勁, 一定要二選一就花姐啦, PVP同PVE都係一等一

你可以搵下啲有齊哩兩隻角既AC

問左價 一隻東獅 + 其他角 要300幾 HKD

你可以cap圖上黎問下意見
如果得千柒一隻有用, $3XX感覺唔太值
同埋, 唔好理佢有幾多石跟
因為有岩用既角先係緊要

花姐加其他角我都大撚把啦
人地200零蚊已經好多靚組合
影巴就係成功例子

淘寶嗎? 8591 好似好多都好撚貴

影巴好似係淘寶
如果你剩係要1隻起手我可以送比你

講起買AC 頭幾頁有巴打賣

我只係想要一隻起手.. 但刷極都刷唔到

所以先想買 巴打 可以比一隻我嗎 感謝

留tg , 聽晚得閒比你

near巴仲有幾多
我諗住你無哂先無開你名

東仙用落都幾勁

我個陣淘係200定250人仔
千血2齊+6手+知豹+幾隻5星垃垃起手
仲有2000石係手比我玩

Near巴竟然仲有咁多存貨

唔該哂巴打 我刷埋今日 聽日先返工
如果今日都無 我留tg比人你

千八落哂-cd打繼承好似好慢咁
差支鴨棒，死合爛合都唔出
狗棒20靈真係唔知講乜好

升技

G2+G4嘅混合體

正常 都無破面怪比你打

請問係咪要抽呢隻 如果係 我終於首抽到

Thanks大力巴

其實如果急的話 可以直接去協力區度問

係

唔該哂

3000萬 download 個卷抽中朽木
但上網搵唔到呢隻野既資料
係咩來 謝謝

垃圾

順帶一提呢隻係white day ver嘅白哉

仲以為好野黎

單劍八同單花姐 應該有各10隻以上
千血2隻以上既組合 就唔多

之前刷左成星期 大把放左係度

最衰我已經刷到 老頭

唔係我都想要 血戰 起手 輕鬆好多?

單手都有千血既水平，開局都唔失禮

爭唔遠掛 , 都係睇你後續 抽得多唔多角 同 sup

咁就好 呢家都係儲石 等月底?

好的 呢d角色 係月底就會出 定係 月底都唔一定出? 唔該

儲石 , 同埋升角lv max拎石 , 好多新手唔識呢樣野 , 拎石主要來源

唔1定月底要抽 , 下批勁角正常係千血篇 , 黎緊d pool 可自行考慮強度 skip唔skip

其實有無話邊隻做首抽好!?
想刷多個自己同自己玩

lost agent大白銀城勁唔勁

2隻垃圾

單手山本

新手一問

除左5星角色 max lv 有送石外
4星 3星 max lv 會送嗎

任務拎返黎既角色 升max 又會唔會送呢？

最後 重覆 同一隻角色 又會唔會送呢

會
會
同角唔同屬都可以，你睇隻角右上有冇獎牌，有就冇石攞，冇就有石攞

唔該哂

聽日有直播
FF多次有咩白情人角先 one blade / float bamboo / moon island

降臨送角都係有石拎

新手一問
有冇邊隻ok既要升左先

東仙>>>>8刃=sun sun>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

花姐勁D定單手山本勁D

花姐 唔洗諗

有冇邊度可以睇到d角邊關有得跌？

健全人士點同個殘廢比呀

不過實際情況係 55波
加上多數都係花姐打花姐 山本打強攻角/速見8 多數8-9成血收佢地皮 係打耐DD
而花姐同花姐打完就9成9殘血 就算自己個隻死咗 山本都可以執雞

睇下隻知劍八抽到幾多水啦

我成日係磨緊血果時 山本 一招八秒 搶珠 開大燒死我

山本無聲優

草冠剋到花姐咩？
D技同攻速太慢，又冰唔到人
成日比花姐斬死
已經放左減傷SUP比佢

公投
千血大白係咪最廢千血角

1.打一套普攻嚟講 草冠係快過花姐
草冠4下普攻順住出 花姐頭2下拆做2part傷(mag0.5) 輸出係慢過草冠
2.草冠所屬係死神 唔會比花姐剋住
3.有冰 well 呢點睇運 永遠自己個隻就唔撚識冰 人地個隻就係撚咁冰
加上你要考慮一點就係 花姐係早出世過草冠 同埋用途比佢更廣泛 D人都射哂水比花姐 你用草冠打花姐 自然係難DD

竟然無N步劍獸

N步劍獸
E卡聲千卡

銀卷中左速一心，想問下勁唔勁？
玩普攻，隻野頂盡都係普攻75%up,冇double hit硬係好似唔夠勁

真心，8600玩起上黎，仲順手過e卡

thx bro

我都覺得8600好順手
之後中千柒先擺埋一邊

TKS大力巴
即係草冠要靠普攻磨死花姐
因為D技一定比人cut

想問下邊下先係真首抽
有無開局建議

屌 仆街喇
出一刃

一刄似大獎 希望係勁野

幾型

格劍對象

睇埋今晚直播3隻格劍之選如果再答你

射晒比山本
冇晒貨仔

提提大家 今次個WD係有11隻5*(3新8舊) 不過3隻新角既抽中機率係高過另外8隻舊

仲有樣好撚仆街嘅野
各位諗下因咩事3月31前一星期直播要請rukia聲優

仲要係大型直播 唔同平時例行個D

千柒要比打面啦

一護 路基亞 大白？仲有件係？

霸體全冰

修兵聲優...常客嚟
唔洗點理 最搞笑係隻GAME出咁多年請足咁多年 都唔出隻新嘅5*69比佢

出卍解

同埋千血第1彈直播都有請一護同69聲優
所以唔洗理呢2件 白哉都出咗千血角 又係唔洗理

比D空間大家FF下另外2隻係咩

想問下首抽步驟係咪咁
第6點條link係邊度搵

首抽教學:
OP可跳過(an:禁返回鍵 ios:home button 縮細再開)
1.新手教學(第一話)
2.唔洗石嘅第一抽(只會抽到3/4星)
3.新手教學(第二話)4.叫你綁Facebook AC [刷完首抽確定開局先好綁,否則你又會問點先可以解綁]
5.打第三話 , 然後關APP
6.手機BROWSER開招待LINK,禁ゲーム開始入GAME,有25石
7.去右上角禮物箱收石,應該有75石
8.去浦原商店直接抽三下

漫畫都冇出現過既卍解
係就跌晒眼鏡

個教學舊左, 不過差唔多

試下work唔work

黎緊係唔係出小說講佢？

yup 不過唔係嚟緊 好似連載中? KLab上年直播有讀過 可能會出

WD 格劍之選 3新角gameplay

自己拉去中間搵

之前睇唔知咩網話好似4月出小說

睇來無人有興趣

好似呢隻スターク啲技先似返套嘢入面啲技，舊攞劍嗰隻怪怪哋咁

等緊你評論

唔知點解但對節日角色冇乜興趣

模組睇落好似仲好勁

直播大技秒唔到依點有少少在意

我建議抽嚟緊10號會出既WD pool 不過唔知你對呢D異服節日角有無興趣 會唔會反感
如果會 建議你而家可以抽劇場版個個 另一把冰撚丸個個pool 或者 2刃碎瘋響河

都要提一提你 今個月尾極大機會出千血第3彈 建議你抽完首抽就唔好再亂掉石

唔係剋屬 空裝 無剋殺手 唔係大技角 秒唔到好正常 其實

雖然原著最尾真係拎劍...但KLab整個隻太柒 強攻柒 大技柒 習得技配置柒 連數值都柒
得把劍靚

其實初初見到都會抗拒 不後來見D效果越整越靚 D角又唔係廢 都慢慢接受咗

力巴食評
月島是否上位異色大白？

唔係都700幾攻咩

今日3點第一眼睇完月島 印象係 : 千血E卡聲千卡
不過睇完片就開始覺得隻野痴撚線 再睇返D技就開始覺得隻野好癲
的確係有上位異色大白feel 比佢好好多

普攻20%特性 實際過滿血20%全傷害
同時 習得技有40%普攻傷加成 加上佢攻擊都有731 佢可以作為普攻角用
最癲嘅係除咗招盾 全攻擊有弱體 鳩出普攻搏弱體都好過癮 仲要係遠程
普攻又快又大 殺手又係廣泛應用嘅破面

而佢強攻傷害加成都有40% 算OK 大技又double hit+弱體 可以做埋核彈角 用途廣泛
最重要嘅係 佢所屬係人類 姐係無殺手剋到佢 拎去auto繼承一流
諗落 佢仲可能做埋PVP角

點解話佢柒係因為 佢攻擊747仲低攻過早佢一個月出嘅750攻 水著リルカ
屌你 一個人類pussy拎水槍都高攻過佢啵

好淫 好想抽隻心春比花J

250就好啦 就算唔中意月中格劍都好 月尾都好值得人留石

刷1次首抽要成粒鐘
開波仲要得2抽

5分鐘一次 , can skip load

點5分鐘1次
係咪唔使Del apps

不了 留番千血3, 已經唔係得好多石淨 上次山本抽左差唔多6000

千血番炒pool係咪通常一完左即刻有得炒？是關我覺得6%好伏

你可以參考返上次電影pool
呢D限定角就係咁 順住下面個次序出
1. 一星期 6% 3新6舊pool
2. 3日 1新2舊角pool X 3(3隻新角所以開3次)
3. 一星期 3新3舊 3%pool
如果係節日新角就無咗3個步 直接1 2完場

今次格劍大獎係月島

1刃 J到出血

又allin la

阿伯搞到我元氣大傷

我都抽左千幾 3隻都唔中
依家都要回下氣

大家崩玉意志要刷幾耐先出一粒 打左幾十場降都冇

你抽友情抽好似仲易出

降臨出崩意個機率好似係同抽中5*金武一樣

棄game
個幾隻舊野太強大

邊幾隻?

試用過月島,真係唔錯
反而浦原就差左d

All in 500兩隻舊嘢，完

allin 3750石
好彩海底撈月都叫中到
千血三我可以收皮了

堅決留石等千血

浦原呢個配置係Auto繼承嘅神器 好似技崩藍咁

堅?
抽左兩隻返黎

普攻好似爭d

屌你屎忽

有麻 同埋唔算慢

課左張卷中左力平子
之後500石中劍8同1刃

要點配？？先可以auto

中一刃要BAM (好似係)

又射左50連
屌你老母。唔玩喇

Ching做咩咁沖動

最型係你 allin真漢子

中唔到一刃
中左呢隻 請問係咪廢

隻右手

咁你千血3點算

努力挖應該都有 2,3千既

同問

有成125石
我都係呢隻

仲有咁多！？睇黎你以前真你 歐得好緊要喎 又崩藍 又G4 力柒 春水 乜都有

忍吓手 等千血先allin啦

仲有咁多！？睇黎你以前真係歐得好緊要喎 又崩藍 又G4 力柒 春水 乜都有

忍吓手 等千血先allin啦

新acc 係多石 D

歐王可恥

山本個pool追唔到 今日張金卷中咗 嚇左一跳 可以唔洗棄驚 終於有隻技屬用

一言難盡 因為次次都唔同
因為殺手效果係3倍 所以留意返敵方殺手同所屬
盡量簡D無剋你所謂而你又剋佢所屬嘅角去打
大路嚟講個組合就係 強攻角 > 普攻角 > 大技角
強攻擺頭拎嚟加快個流程>普攻角擺手尾>大技角保險線
試下有無咩角啱打個次繼承 總之頭2隻角可以carry到頭4map或者3map入到王關就當嬴
入到王關是鳩旦開個大技清場

比條片你參考下

片中有示範無金賓周得0 0 0都可以auto

等我下次繼承試下先

節日一刄勁？

點解最新三隻角色 仲未有評價 想重刷

本身有咩角先 , 貼黎睇下

有2隻技山本 邊隻先

本身得 山本 之後ALL IN 呢家個新池BOOM左 所以想重刷

唔好講話勁唔勁先
你角少又無晒石等千血三
重刷都應該係必要

所以都決定左重刷... 但不知刷 劇場版池 定呢個池好

刷自己鐘意個隻啦
我覺得分別唔大
最緊要留多d 石

想問fb 係唔係 解唔到綁 唔該

以前係, 而家唔知

3新角食評
一刃 :
型 但對比起另外2隻就...手感柒到爆 都唔就手 唯一可取之處係個特性同所屬

月島 :
幾正嘅萬用角 簡單D講就係一隻就好又好用嘅E卡聲千卡 又可以瘋狂弱體 唔錯 作為普攻角都OK
但初初見佢以為PVP OK 點知原來麻麻

店長 :
見到個特性可能會卻步 但佢已經係3隻入面嘅大獎 有buff有痲 強攻double hit
auto繼承嘅強力好手

睇完大力巴報告500石中店長同4刃都有啲安慰

好過無

想重刷我會建議你抽電影一護 心屬個隻 而家應該過咗 幾多幾日會返返嚟

好的 唔該 因為我呢兩日放假 想刷 平時返工無乜時間

如果心屬 一護勁 咁我等到佢出先抽..

呢隻嗎

yes
好野嚟呢隻 特性又保值

因為12號15點就轉pool 你要刷就而家刷 不過刷唔切都無問題 6日後會loop返佢 到時就得返3日抽佢

更正 3日後 3/15 15點 ~ 3/18 14:59

慘啦 可能唔夠時間
刷極都無5星 15-18 要返工

再睇下月尾出咩或等千血三再刷

唔知3/18號 之後會唔會出其他好野? 定係完左個池 就唔出野

到月尾?

每個月只有兩轉新角
今個月既 月中 就係白色情人節
月尾 暫時冇人知係咩 大家得個估字
其他時候佢會出D 復刻池出黎呃你D 石
復刻池 D角又唔係唔好既 唔係新角囉 新角>舊角 係手機GAME 既真理

明白 唔該

但已經轉左pool 抽唔到心一護了..

呢家新pool 有無邊隻勁 劇場版 冬獅 有用嗎

巴打iOS?
想請教點樣可以刷快d

另外想問下得隻技天鎖同草冠要唔要刷過
新手而家淨係識過主線
覺醒強化都無研究過

唔洗重刷住 , 儲住石先 , 再睇新池 / 千血三 補充角色就 ok
到時真係大爆死先考慮重刷

我用夜神模擬器刷

今次好撚難auto 無101010 auto角同裝唔洗諗
知水都可以用心一 花姐試下
速水就全10崩藍同殘障
技水都可以用1700同共刀一護

感謝上面2位巴打解答

好撚難係指今日個心水...不過可能係D角唔啱掛

限定角 = 3個月後嘅大池新角

番炒pool好淫 一護 爹爹 速8刃

浦源個麻痹點解好似高過其他人
特別係三技 射一輪基本都電2，3件

想問 圖到呢個pool既 一護好

定係 新劇場版 冬獅 比較好？ 首抽
唔該

hit數多(其實姐係8hit) 自然多D機會痲到人

除咗心一外 第2隻最推薦嘅 就係劇場版柒頭

所以 圖中 力一護 唔好用? 唔該

個時老頭 易抽好多 呢家抽左成日 都唔中5星..

好用 但非限定角 遲早都會出返

想中隻爹爹比花姐

想問陣間隻力一護係唔係繼承好手？

想知道具值唔值得抽?

唔值用石抽

收到

yup 好野嚟 不過月尾真係好大機會千血 你自己諗諗

搭單問下 山本點解咁勁?
山本係咪天下第一?

忍手等千血忍得好辛苦

3000萬第二彈啲女角j到虛脫

又出返D 節日女角出黎呃石

一刀兩斷 個一?

好絕呀

真係

有無人有今晚生放送link?!

千血呢

都未月尾 同埋係話24號個直播 唔係呢個

姐係啱先出公告叫大家去睇嘅個個 卍解生放送

關卡跌d角全部可以當肥料？
定有d係有用？

要忍手好難頂

係
同埋升滿等拎石

咁多女點忍呀

如果真係忍唔到手的話 我會建議大家抽
純粹想搵野撚兩手
1. 心一
2. 速柒頭
3. WD浦原
4. 陰陽

想打J嘅
1. 小雨
2. 萬聖碎瘋 / 精高bell / 木瓜奶
3. 陰陽

雖然我都係建議大家忍手好D

用左手碌落去個陣就負皮左，sor啊

心一係一護定夜一？
隻wd浦原真係咁高評價

sor sor 心屬電影一護
隻萬聖夜一除咗好J同埋隻SUP襯花姐外 就無乜用

講埋 廢事有人誤會 想打J個行 係指呢D囡囡勁野嚟 要抽就抽呢幾件

每日一抽過下癮

有無推薦肥料關
打故事定event

想問幾時會再出千年花姐??想刷個花姐黎玩

打魂嗰關
每日嘅6-8 11-13 16-18 21-23 都會有

出到千血第3彈之後 正pool完咗之後個段炒冷期 如無意外就應該係 4月下旬

根據返上次 千血1炒冷時間推測only

呢個係故事?
第幾篇?

no no no
係時間

姐係而家有得打

明白

知屬最值得用強化藥係唔係狗隊長

nope

唔清楚你有咩知角

知屬得佢地

仲有知屬強角係你冇架咩

巴打歐洲出世？

等緊抽番隻G劍玩吓

想知萬聖碎蜂勁係邊
同埋想抽小雨 夜一我應該等3%定6%果時抽 ？

有無巴打知點樣可以拎番個save
電話突然壞左但我無引繼啊屌

希望有人可以救下我

有冇連話Twitter, Facebook, KLab是但一個呀？

係知屬好少少姐

想要音夢同妮露，十抽一次滿足兩個願望

swimsuit就快出

14抽得隻妮露 都算想要

妮露正到仆街

1抽中左音夢 好淫

好想要

最想要呢隻 招必個動畫好淫

我都係好想要呢隻！本身隻角色都好鐘意！

完全無諗到你有2隻知減傷20%
PVE/打協的話 普遍建議你升G4或者WD浦原 店長就可以Auto埋 見你好似有3隻-CD sup
係可以升狗 但升完狗 打協無得用 D人唔會比你用

6% 大部分都無的話 咪抽住個個先 可能即刻中到 唔中都叫有石回收 到時唔中先係3抽1個度抽

抽少少搏下 不宜狂追

自膠 無睇到萬聖bee點勁
勁在夠獨特 普攻雖然係分part傷 但出傷快 強攻範圍都大 大技有減防 又有buff 9隻入面算係比較出色嘅一員 同埋佢已經好用過senna 又係暫時少數嘅力藍強攻角

十抽精高bell同夜一

咁我升G4 有愛

中左果隻力毒蜂 有冇用?

中左小雨，差夜一同音夢 應該到時限特別pool先抽番

音夢招大技淫賤到⋯

不過話時話，其實除咗有日文版既wiki ，有冇中文字版既wiki 可以睇下，睇唔明日文

見人用隻店長隊長ver招超必好似特別高攻咁

大技double hit 同埋N年前成日炒冷 唔少人中到5/5 又夠整隊68%泥UP

有咩唔明係度問is ok
利申 : 人肉中文wiki

好普通下 但唔係完全地廢到用唔落手

想問個公會戰幾時開 ?
3月尾？

想問下小雨要點配先好？
見人地pvp用好勁下
但用黎打左幾隻pve又覺得冇咩特別

1.限界突破晒嘅3, 4星肥會賣左佢定係餵其他?
2.我見有D 3星同樣唔同屬, 可以突破拎2次石?
3.必殺技除左食自己仲有其他方法升?

1. 未夠4突未滿lv 就拎晒黎食 , 練滿晒可以賣
2. 可以 , 右上未有獎牌 = 可以拎石
3. 無

其實有啲角色啲數值咁近，點分佢係普攻角定強攻角
好似呢隻咁樣：
[img]

角色會有分埋 (星盤 / 右上效果睇)
強攻 double HIT
普攻 double HIT
咁發展方向會更明顯
另外睇埋特性 , 如果係強攻增加% , 強攻減CD , 你玩普攻流又係浪費左招特性

全推攻無靈壓 減傷 for PVP
co-op就任你喜歡 不過記住要有轉神體同埋要有靈壓

no no no
3月中旬
啱先立咗眼個update 話會開公會戰

點解PVE會唔覺特別係因為呢隻始終係healer嚟 傷害自然唔會話十分出眾(唔計花姐呢隻痴線野)
但佢普攻又快 加上特性係-CD 回技又快 強攻大技又可以冰 算係一隻幾強大嘅support

不過多數角色未升爆前都係差唔多數值 但一升爆就會發現攻/靈會有一忽特別標青
想知隻角升爆係點 可以去返第一頁搵FYI個網嚟睇 夠詳細

唔好意思，想問吓係咪更新

Yup 去app store/q乜柒(an)度更定新先 之後等到15點就玩得 睇簡介話加入公會戰

公會戰知唔知咩玩法？

仲有無連登公會入 ？

限時鬥快打關

Btw有開放匙送

有捷徑可以上一層

咁on9既玩法

盡量唔好 你會無咗個個層嘅分 雖然後面個層D分高D

有 不過我入唔切

其實係有幾間？？我入嗰間十幾個，冇人玩

我入左LIHKg_2其實係邊位巴打開

呢次繼承好難打

早期嘅繼承炒冷嚟
仆佢個街 而家用返101010角都仲會覺得難
無限痲痺

咁多位要留意

虛殺手傷害1.5倍 速屬性傷害 1.5倍 紅攻擊傷害2倍
姐係你用 虛殺手 + 速屬性 + 紅攻擊角 = OP
例 : 千血春水 VD夜一 一心
唔洗滿足哂3個條件都已經好勁秋 有2個都夠 可以用lisa WD月島等等

同埋留意下個10隻角 帶入場會有bonus分
你帶1隻會多2000分 帶夠3隻完場就多6000分 不論5*定6*

同埋記得打哂3次佢 有抽選
因為一日最多3次機會 無得打多 可以打少 但少打個D無得儲 一到23點就會回夠3/3 比你

打曬3次咁點，睇唔明日文

1. 公會=group?(右下第3個logo)有無巴打收留新手？
2.上個event隻豹王(6刃？）打唔切，會唔會復刻？

1. 係 紫色 無 是旦入個啦
2. 聽聞育成教室會比返隻野你

打晒三次咪冇囉

冇，教室得石

好似而家活動隻市丸銀咁喎
遲下會唔會復刻？

我同d fd有個公會 仲有4個位 但唔算好活躍玩家 唔介意就一齊玩下

點入
新手玩左幾日求carry

另外想問上面講果個繼承係咩黎

怨念野... 你會怕

繼承係打強化藥黎強化隻角放sub卡果到
10lv可以拎同屬sub卡既20%數值
1格10lv要750粒強化藥
每場約3~10粒 好難auto 無得一次過疊5次黎打

好似search盟名（影盟） 你睇下搵唔搵到

Apply左

其實公會嗰個應該點打最好

4*降臨都好難打

我見佢報酬有得拎箱，想問下係好似PvP咁固定時間俾你定係日日清record？？

新手係難少少 有一隻200lv會輕鬆d

用千柒破

又黎千血第一彈

呃石架 但如果冇 日番谷 真係要比佢呃下

上次復刻抽左千柒同狗 諗緊今次抽唔抽埋春水

冇6％

我都想抽春水，但唔夠膽抽

上次抽咗2000幾石都冇 今次唔搏了
留返千血3好過

望埋千三先
始終差左兩季

無人用走去強化左隻狒狒王係咪on9左

每隻角都要升到150拎石既

但你冇角用係指？

除左開頭抽左幾下就無抽過

Stage 49-51 點樣40 combo

40combo好難做到咩

20 combo就打完
係咪要用返d弱角
第2個challenge mission完左任揀果6隻係咪隻隻都差不多?

拎隻一二星低lv遠攻射

你隻角太勁者
簡單D 求其插一下銀票 用隻1LV 角 打到40就轉角收工

咁 難怪冇人用

心戀次太廢 用得多怕你會想棄驚

請問 千血角 通常月底 幾號出？
有幾多日 ？

我非洲人 準備定 重抽

係 下下攻擊都要蓄力咁

Thx 上面2位巴打

聽日開始有 千血第1彈復刻
小白起手無得輸

唔該哂 但呢家隻帳號 夠抽4次十抽
都遇左 要重刷

以往經驗 千血池 有幾多日？ 怕時間唔夠

計埋炒冷起碼 半個幾月
1定夠 , 同埋多數會有 免費10抽 / 優惠 比人輕鬆入坑

正 唔該巴打!!!

佢公告有寫 你自己禁返睇睇
淨係記得總共有5個

千血一 四隻+2大雜燴 同埋 單獨＋2既翻炒
自己留意下幾時開邊個

PS 見佢出完 節日 波波池 又出千血一 咁狼死吸石 月尾可能有好西

痴撚線，啲人點拎到三十幾萬
打曬6次都係得16萬

bug嚟 D撚樣打完退公會再入 你前前後後咪姐係打多咗次分 佢話呢個個人總分問題遲D會修正
不過唔好諗住咁樣可以幫公會刷分 你走/被聖別 個公會會扣走你所有貢獻同埋公會戰分

其實 係足足一個月
6% 10日月尾池(該月最後一日計起)

3日獨立池(1新千血2舊角)
共9日

接著
開多個千血+舊角總數6隻嘅3%池
直到月尾最後一日(接著出新角月尾池)

我以為係力蛇尾丸或者送個隻心戀廁(王巴應該都誤會係呢隻先會話佢廢)
如果係共刀戀廁 呢隻係勁野嚟
儲氣攻擊其實就咁出已經係正常傷 你儲埋氣(3秒)會double個傷 好野嚟
加上佢特性又-CD 殺手又有成2個 其他技範圍又唔細

好想all in抽女女

抽啦抽啦

我抽左 500 石 乜鳩都冇

我覺得佢係講用送果隻喎

下下強攻都要擺下POSE 先FING把劍出去

係送果隻心屬

千血10抽中柏村收手

1250 石

0 隻 5星 唉 又要重刷

中撚咗隻白一護，都好過全4星

淘首抽帳啦 200-300蚊 輕鬆幾隻千血起手

十抽四星，都係收手

有千八之下應否玩2手博千狗?

有無白斬月 有無草冠

都冇

28號答你

咁我留住先

見你話咩開頭抽咗幾下 以為係共刀個隻 都係儲氣 不過係真係「儲氣」 誤會咗

抽左2千石得小白
依隻GAME D機率真係出奇地低

佢免費石多 均衡番

屌，前後抽左3次千年狛村啦
想要另外3隻是但1隻都咁難

原來中埋隻小白

咁快用晒d石抽舊野

無所謂啦，我開服開始玩，之後棄左一排，無聊先開黎玩返
想問下d水滴要點先有？

咦，你仲有玩呀？
我係賓仔呀

棄左再玩番

我見佢岀血戰先玩返
btw水滴點先有？

降臨/重靈地

有無人覺得個團戰好似卡卡地咁

我好順

隻降臨咩屬就會跌咩屬嘅雫 跟返嚟打就OK
每隻角用雫量都定咗 該角屬性160 另外4屬80

大大大大大獎 已經可以收手

原味 :
英文 :

嚟緊卍解生放送 link 24號先有 而家貼定先
原味姐係原味
英文姐係有鬼佬即場翻譯

普攻角根本冇可能破到公會戰

鬥快 範圍大

有可能架 不過佢今次D rule無樣關普攻角事
用千狗/殘廢呢D又大又快嘅 千狗開埋大直接清都OK

開頭抽左4-5下單抽中左2隻5*
而家用緊搭埋隻活動銀黎打
D降臨好難打
手動打very hard都窄窄地

無計 巴打你D角窄窄地 同埋未6*
或者唔好打降臨住 打育成教室 係一D簡單關仔比新手拎降臨肥升角用

Thx巴打
而家儲緊石
月尾睇下有無大pool抽

想問d水滴有無咩秘訣可以快刷？
同埋呢到有無公會可以join？
thx！

忍唔住all in得大白春水

留石做孤兒仔
等新千血

屌啲怪係到擋擋擋普攻點打得切

冇技小雨

你係咪好好抽

公會轉關打都打唔哂
唔夠角色池真係

好閃呀

你大鍋啦...

1石...

破防咪得囉 你又唔係淨係帶1隻入去打 不過的確 帶2款入去係會好D 1隻執雞 1隻清場
不過今次係唔適合用普攻角打 因為rule入面無普攻加成 但有強攻擊1.5倍加成

用藍攻擊角 all in 靈壓-CD

雫打重0地係最快 不過重0地要下下星期先開
而家要快刷應該係R 4*降嚟打
有無公會join就 去協力區等mudkip收工問問

一定有 定哂 最尾個日會有新角抽 同埋一定勁 (除咗1次係柒)

其實仲要鬥中rule 啱rule個D角打好快

又出5% POOL 呃石
除左某店長 (但係一個好SUP 打亂舞協冇插呢D 角隨時比人熄場)
一護就 大力唔多喜 但我用得幾順手
其他都 你值得擁有

忍住呀！！！！！！！
突然咁多好野抽

KLAB 為左呃石 不惜一切

出完波波 出千血一 而家黎多個格劍POOL

好撚想要週一

iphone x 玩唔玩到?

係咪得5*角可以升*
3*4*果D無

得黃星5*角可以升

公會任有人幫拖就打得完，冇人幫就打到最後一關收皮

我都係 好難打

2位有咩角?

大力: 週一唔勁

玩到架
好似話M額個位 冇用到咁

用g4刃 千血劍 千血狗

心東仙，其他兩隻一樣

事實就係對比起另外個D速角 周一真係好唔就手

點解會打唔哂 裝夠唔夠140%SP/120%SP有會心?
最尾個版你地用日世里/技殘廢all in轉神靈壓滿血傷炸爆成個map就OK

yup 2邊黑咗 同埋ios11世一 見人用親10S11玩嘅 都玩到苦不堪言

我都係用G4 2分鐘完場
裝埋轉神 前面隻浮竹 唔洗放大打 留返2招大 入LAST STAGE
儲定氣入LAST 個 BOSS版 炸完+放大就完場 頂多補多招8秒

你個隻101010 典同牙

心東仙 我冇
但見到PNEIS 拍左條新片 你參考下啦 參考好喇 佢係10 10 10 的

今晚就試一場唔用G屬既 SUB

用白哉仲好 如果係咁

千白有人幫都差last boss

我千白000，150sp -40%cd
都2:30打完喎 ，當你sp 低我少少，應該都打得哂

150？金鴨？

咁4*同5*金銀果d有咩分別

銀色星係素材，肥料
即係你啲金色6星角時升到尾就要呢啲銀色星嘅角黎升，用降臨肥升嘅都係啲集得技

金鴨就收皮la

唔用都過到啦

打唔完代表技術有問題
有基本裝備同SUP已經夠

過到2次 但時間好迫淨3秒
4刃用減體加靈丸 轉神 鴨棒 2屬30 20 20
3張sub-14%cd
0強化

4刃試下唔好用轉神 , 推高靈壓 過圖會快D
另外2隻 入轉神幫放大技應該可以提高時間

係 其實都係多個10%靈壓 唔會話好大改變

頭123層盡量唔好開大
16秒>8秒咁出嚟清怪 趕唔切就24秒未儲都照轟落去
就出王個D位儲24秒氣(留意有無潛地撚 有就引上水先) 一野炸落去 再補多野8秒/16秒 王都秒埋

你大技可以留返嚟45層 D場

應該話盡量唔好係有強攻可以用嘅情況下開大 用盡強攻先 CD緊又入新map先開大

map5最尾 建議用返bonus分個2隻技屬隊長殺手(日世里 殘廢)開大清
雙轉神 + 靈壓裝 link哂所有你有嘅滿血傷link (公廁月島 E卡聲千卡 精高bell)

呢句唔係好明

試下先 但好可惜我無知同技既大技角

你指你無山本同日世里?
其實高lv大技都OK 或者搵非力屬嘅大技double hit角清場都OK

山本 日世里無
唯一一隻就係力屬千血8600

咁有無大技4-5lv嘅角?

知屬銀城5/5
12步劍獸

由佢 反正秒唔到map5都可以3分內160K

HOW

白斬月

是旦搵 youtube唔少呢D 基本上要打完 + S rank難度不大

協力區有幾個都係玩咗幾個月only 都已經 168 169 170 171

原來石像唔洗打

真心堅！

睇心情 有D係加buff 有D係debuff 不過你出強攻打怪同時多少都會打爆埋D石像

仲諗住佢第四彈先會有一護

仲意為有店長 不過有一護正

一護放係第三，咁我投山本係壓軸啦，基本上千血山本呼聲最高

依堆係主角班底居然咁早出

值得留意嘅係 隻一護係始解ver 同埋係預告片中係大叫月牙十字衝

條片無野睇 無大技睇 得鳩叫大技

個人淨係對露琪亞招技有啲興趣
始解一護唔係幾想車石俾佢

等佢出炒冷就射晒佢

車左20抽俾週一

預告

我射左差唔多100抽比1700

中唔中 ？

施主認為呢

第四彈斷劍ver

中左先停手 所以應該中

冇石都可以停手

打BOSS好似有虛化VER?
可以出到幾多隻一護

上次千柒我為左佢都起盡所有石
已經冇得再起

Rukiaaaaaaaaaaaa

等比平胸屌打啦柒頭
抽完心諗

超必係用返始解斬月平斬

D券係咪可以即抽唔使留

係呀橫掂都係三星幾時抽都一樣

都可以留番 到你抽到新角又冇曬突破肥時再抽黎突破
聽講500張一次過抽會易啲中5星

日本個邊有個theory幾得意
佢地討論緊點解咁奇怪出「14」隻
千血4彈 14條友 但佢無話1條友唔可以有2個形態
同時又指出98好中意玩 15 一五 一護(日文讀音)呢D野
所以D人話14條友 =/= 14隻野 end up最後會多多1隻 第「15」隻 而個隻就係斷刀一護
咁就附合返14隻「角」呢個宣言 又可以玩野 又可以比驚喜人

今彈出4件個理論會合理d
如果唔係下次出5件計埋斷刀

周年出斷刀未得囉

等你出千血3評價再決定

用東仙 真係易打過用4刃
我無用+攻丸 用鴨棒 3張-14cd sub

點解唔用減血丸？ 轉神 鴨棒 減血丸 係正路

有用減血+靈果粒 無用好似片入面+攻果粒

千血小白SUP技裝強攻擊威力UP定-CD好D?
同埋我想問裝備果D棒係咪一定要抽先有?

-CD
nope 得金裝要抽 其他都可以合出嚟 但其實除差都唔會太遠

差別唔大架其實
140%SP VS 120%SP有60%會心

係 佢周年一護23號出 月尾又出多次月尾pool

合完仲要岩屬真係好Q難啊頂

你抽仲難頂

隻2周一護係玩技?

你指強攻? 係 all in -CD

果個卍解放送就係睇佢地吹水同人聯機

血戰第3彈係咪月尾岀？
好想抽春水

春水血戰第一彈已經出左，應該就冇咩機會再出，係炒冷pool有得抽
利申，已經抽到最愛既春水

係 同埋派石 最尾就UP下新情報(姐係千血3)

其實幾好笑 班友幾識搞氣氛

如無意外 個個炒冷期應該係炒第2次開始隔1個月炒1次

係月尾出 coming soon 寫住
28號15點會有公告預告呢3隻野點 當晚會個直播 到時可以J模組

而家有得抽，好想射落去但又想等第3彈

春水你值得擁有

春水招2技其實係點先勁
一時高攻一時低攻咁 專打霸體角？

食晒啲hit就勁，埋牆壁ドン

廿抽中另外2隻4星，剩係唔中佢

依D5% POOL抽唔抽好

可以抽既,不過最好有足夠彈藥千血三
正常勁過 而家d池

講多次~千血係3個月後嘅水平

今次係主角 所以可能會再後D

BTW 各位小心以下呢D公會 全部都係外掛狗公會嚟

華人群總堂 (有分堂 都係寫住咩華人群乜乜堂之類)
FAIRY TAIL (妖精的尾巴 2粒字中間有個唔知咩符號)
王の遺跡
大神群
KLab親子團
邪の帝國

以上嘅呢D公會除咗係外掛狗公會之外
仲要全部都係中港台嘅人開 各位小心小心 見到同場就即刻走啦

呢隻game都有外掛

咩game都有啦

有支那虫嘅地方就有
D外掛都係經班虫手嘅

個公會有十個人唔打 有冇其他公會

你咩公會？

LIHKG_2

竟然連登第2個會冇人打

終於搵到個同我同公會既人

Same

bbs islife 20/20 sosad

R下頭100個D睇下點

爭扎左好耐抽唔抽，因為黎緊出千血3，最後感情擊敗理智，all in抽中果一刻開心到嗌左出黎

All in即係25石 ？

想要G4

佢呢個十抽嚟 十抽完撳隻角個「詳細」嚟Cap

留左80抽夠唔夠？
打算儲夠100抽all in露琪亞，戀次

咁都要收膠 睇黎依家啲人好大壓力

上次炒冷搏千柒150抽

今次公會戰應該無太大問題掛？

玩下姐 唔洗咁認真

新入坑 想問金棒除咗用卷抽之外 有無得就咁合出嚟

無

忍唔到手 1250石
都係唔中千柒
點解隻GAME咁撚on9
計計埋埋4000~5000石放左落去抽千柒都唔中

之前舊ac12000石都唔中花姐
開個新ac1000石中2隻

已經預想到我千血3 射晒D石都唔中新千血角

上次6000千石得六步劍獸
最後單抽中劍八
果次差啲棄game

今次生日果日抽
2300石抽齊4隻千血第一彈
呢隻Game黑起上黎真係好黑
對千血3啲角冇愛
草石等千血4算了

隻精高bell原來幾好玩

大家抽中左d. 一樣既野會升技定點
all in 左小鳥個pool, 有幾隻一護
藍染
btw 想問隻藍染同戀次勁唔勁

藍染勁野黎

想問下藍染應該咩玩法

SP好似無double hits
用落好似好唔就手咁

想抽埋小鳥，又想等卍解絕對0度

想問埋單手山本 係咪插普攻角就ok,
有巴打話玩技果d 用-cd, 咁加技攻果d sup 角幾時先用

招3技世一 , 之前d 繼承關靠佢auto都打晒咁濟
推靈壓 , 強攻cd流 / 強攻擊

山本推攻擊之後 全普攻 / 全減傷 都得
加攻擊sup平時都可以用既 , 傷害大d 不過危險性高d 咁解
pvp 咪插強攻sup囉 , -cd pvp個陣唔會插

REPEAT左既角色.

主要睇下個SUB 有冇用啦..

減傷/14-CD 都一定留
12-CD 就如果高靈壓既都會留

你抽緊果個BATTLE SWORD 者係格劍POOL
隻週年一護 者係強攻25% 呢D 通常都唔留 要留多留多一隻ONLY...

隻藍染 PVE超勁 PVP 係送分 上兩次個繼承都可以單騎AUTO完場 (今次應該都得)
戀次都勁 又係PVE 勁 但PVP 唔洗諗

咁勁可以auto
要點配？ 我成日覺得佢cd好慢好易就GG

你撳圖片模式

都係ALL IN -CD

藍染 天生都-CD 插夠3隻都-CD 4秒左右就可以放一次 8秒
+埋佢有BOOST 相對比其他強攻角都係高防高普攻

裝就 盡力推靈壓啦

唔係啵 原來同你講過

?

果段片我有睇過同跟過 auto藍柒我好快就死左
因為技屬我得藍柒 同情人3刃 所以死左藍染就無得再打落去

我有講 個次繼承係難auto 101010崩藍都好炆水 等下次

唔洗理咁多 有無花姐 白斬月 技山本 陰陽 WD月島?

呢5隻得花姐

你應該一早就問 同埋得閒入下協力區 經常性討論點Auto水

上次就難得濟
今次就D怪隊長殺手
不過正常情況下花姐可以auto知水 希望嚟緊會出返易D岩auto多D

上幾次我都試過花姐 金狗 兔 丸
-20%防 x3 都係GG

邊次

幾時有得抽千血3?

好似係岩岩第二把冰輪丸果期

31

個次呀...
係咪map3個個位比5連冰 X 2冰死 正常 你應該搵多隻強攻角係個度搞搞
個次其實都算難 不過個個位一過就易到仆街

啱先數返 呢排個3次都係難搞
最佳時機其實係1月個陣...

係囉 成日都比冰麻屈死

經常性討論要聖別邊個

佢係咁要我更新 但我入app store又無得比我dn
係咪要重裝x

咁大劑?
重裝囉 BTW 記得綁好個AC先...

預唔預計到千血3出咩人物？

預計唔到呀
應該係出千血山本

好似話唔出lu

直接打名有無 我頭先都係咁

好感動抽到千柒

算 你撳一下圖片 or 碌前少少
聽日15點會有詳細數值同技能 夜晚會有模組J

係咪唔識向下拉1野 re 個更新出黎

今日晏就係唔知點解re唔出要打名

大家打料關 (晶石果D),係咪3隻人都插晒+料SUP ?

我係

有d咁既野嫁咩
邊d係？

其實咪姐係呢個

點解唔用哂 ?

原來係成隊計 我意為正係計你用緊個人

你打亂舞協D人都叫你裝 就係因為呢隻sup係成team累計

BTW 石sup錢sup累加隔一個post都提幾次咁濟 估唔到真係無人睇

所有野都係.

true
9成嘅野都係碌前少少就搵到

聽日又有人問 月尾有咩抽
睇公告啦! 公告邊度睇架?

一陣抽唔抽小乳好呢 好想要

估計3點公告會有新角情報
就算公告冇 今晚直播都會有 到時先再決定 未遲

千血不嬲都係all in首選

笑撚死我

一護玩普攻

今次好似無上兩part 咁勁咁

唔講咁多住 各位31號all in啦記得

笑撚死我呀救命 隻殘廢單手原來都係trap

建議你睇下簡介寫咩

對得住訓身既人咩

殘廢霸體 一護無 殘廢係啱PVP多D
不過隻一護 係藍攻擊

屌 都40頁 推爆開過個新嘅

睇完
一護 藍攻 普攻雙擊 但無霸體 pve 向
rukia 速屬千白
戀次 力屬共刀版
係一護叫特別d 其餘兩隻無咩驚喜
當然模組可能會特別d

平胸全冰同開完大有冰結area

見到跟住個6隻就唔開胃

rokia 都唔特別 , 你睇晒資料未

其實仲有樣野 就係 佢100%抗冰

3隻都廢

比我中哂佢

其實藍攻擊又點
淨係對平胸有興趣，plz

姐係遠攻

姐係千血白哉suck complete dick

話說 一護大技已經係王虛閃+月牙天衝 睇嚟千血4無佢份

平胸屌唔屌打到千柒？
想抽到佢報我6000石唔中千柒既仇

一定係第15隻 大技斬月平斬

true 永續一護

睇埋技先
不過成隻角整出嚟就好有撳住千柒嚟砌既意味
100%抗冰嘅冰強攻角

仲要剋埋屬

屌你老母！千柒

.

原本期待佢霸體
漫畫吹到恐懼甚麼的都唔驚咁
但冰抗可能出奇好用
垃圾冰龍年中都唔知殺左幾多人

繼承有冰怪 auto已經好撚好用

新post已開